let questhtml = [
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer1": "Robbie Williams",
        "answer2": "Lady Gaga",
        "answer3": "Tim Berners-Lee",
        "answer4": "Justin Bierber",
        "rightAnswer": 3,
        "question-image": "",

    },
    {
        "question": "Wie fügt man ein Bild ein? <br> <p>Hinweis: Den Punkt nach der Klammer(<) bitte ignorieren.</p>",
        "answer1": "<.picture='...'>",
        "answer2": "<.body img='...' alt='...'>",
        "answer3": "<.href src='...' alt='...'>",
        "answer4": "<.img src='...' alt='...''>",
        "rightAnswer": 4,
        "question-image": "",

    },
    {
        "question": "Mit welchem HTML-Element wird ein Text kursiv geschrieben?",
        "answer1": "< k >",
        "answer2": "< p >",
        "answer3": "< u >",
        "answer4": "< i >",
        "rightAnswer": 4,
        "question-image": "",

    },
    {
        "question": "Welche Aussage stimmt nicht?",
        "answer1": "HTML-Dateien können in jedem Browser geöffnet werden",
        "answer2": "HTML-Dateien können mit jedem beliebigen Editor erstellt werden",
        "answer3": "HTML ist eine Programmiersprache",
        "answer4": "HTML ist für Webseiten",
        "rightAnswer": 3,
        "question-image": "",
    },
    {
        "question": "Was ist <b>Kein</b> HTML Tag? <br> <p>Hinweis: Den Punkt nach der Klammer(<) bitte ignorieren.</p>",
        "answer1": "<.border></border>",
        "answer2": "<.body></body>",
        "answer3": "<.div></div>",
        "answer4": "<.h1></h1>",
        "rightAnswer": 1,
        "question-image": "",
    },
    {
        "question": "Wie viele Tags enthält ein reguläres Element?",
        "answer1": "1",
        "answer2": "2",
        "answer3": "3",
        "answer4": "4",
        "rightAnswer": 2,
        "question-image": "",
    },
]

let questcss = [
     {
        "question": "Was ist CSS?",
        "answer1": "Eine Programmiersprache",
        "answer2": "Eine Computersprache um Websites aufzubauen und zu strukturieren",
        "answer3": "Eine JS funktion",
        "answer4": " Weiß ich nicht",
        "rightAnswer": 2,
        "question-image": "",
    },
    {
        "question": "Wie werden Kommentare in CSS hinzugefügt? <br> <p>Hinweis: Den Punkt nach der Klammer(<) bitte ignorieren.</p>",
        "answer1": "/* das ist ein Kommentar */",
        "answer2": "// das ist ein Kommentar //",
        "answer3": "// das ist ein Kommentar",
        "answer4": "<.!-- das ist ein Kommentar-->",
        "rightAnswer": 1,
        "question-image": "",
    },
    {
        "category": "CSS",
        "question": "Mit welcher Eigenschaft wird die Textfarbe verändert?",
        "answer1": "fontcolor:",
        "answer2": "font-color:",
        "answer3": "color:",
        "answer4": "textcolor:",
        "rightAnswer": 3,
        "question-image": "",
    },
    {
        "category": "CSS",
        "question": "Was ist der Inhalt eines Stylesheets?",
        "answer1": "Ersatzangaben für die font-Tags",
        "answer2": "Formatangaben zur Darstellung eines Webdokuments",
        "answer3": "Angaben, die verschiedene Inhalte der Website miteinander verbinden",
        "answer4": "Struktur der Website",
        "rightAnswer": 2,
        "question-image": "",
    },
    {
        "category": "CSS",
        "question": "Was ist <b>keine</b> CSS eigenschaft?",
        "answer1": "border",
        "answer2": "font-family",
        "answer3": "cursor",
        "answer4": "onload",
        "rightAnswer": 4,
        "question-image": "",
    },
    {
        "question": "Wie kann man CSS auf eine HTML Seite einbinden? <br> <p>Hinweis: Den Punkt nach der Klammer(<) bitte ignorieren.</p>",
        "answer1": "<.header></header>",
        "answer2": "<.script></script>",
        "answer3": "<.style></style>",
        "answer4": "<.body></body>",
        "rightAnswer": 3,
        "question-image": "",
    },
]

let questjs = [
     {
        "question": "Wie heißt der Erfinder von JavaScript?",
        "answer1": "Douglas Crockford",
        "answer2": "John Resig",
        "answer3": "Brendan Eich",
        "answer4": "Chuck Norris",
        "rightAnswer": 3,
        "question-image": "",
    },
    {
        "question": "JavaScript ist ein/e....?",
        "answer1": "Freamwork",
        "answer2": "Programmiersprache",
        "answer3": "Desinsprache",
        "answer4": "CMD Sprache",
        "rightAnswer": 2,
        "question-image": "",
    },
    {
        "question": "Wo schreibt man den JavaScript code rein? <br> <p>Hinweis: Den Punkt nach der Klammer(<) bitte ignorieren.</p>",
        "answer1": "<.header></header>",
        "answer2": "<.style></style>",
        "answer3": "<.script></script>",
        "answer4": "<.body></body>",
        "rightAnswer": 3,
        "question-image": "",
    },
    {
        "question": "Worum handelt es sich hierbei: for (let i = 0; i < 0; i++) {}?",
        "answer1": "Array",
        "answer2": "Funktion",
        "answer3": "String",
        "answer4": "For-Schleife",
        "rightAnswer": 4,
        "question-image": "",
    },
    {
        "question": "Wie hieß JavaScript früher? ",
        "answer1": "Live Script",
        "answer2": "Java",
        "answer3": "TypeScript",
        "answer4": "Seit anfang an heißt es JavaScript",
        "rightAnswer": 1,
        "question-image": "",
    },
    {
        "question": "Wie lautet die korrekte JavaScript-Syntax, um den Inhalt des unten stehenden HTML-Elements zu ändern? <br> <.p id='demo'>Dies ist eine Demonstration.</p> <br> Hinweis: Die doppelten Anführungszeichen wurden durch (') ersetzt.",
        "answer1": "document.getElementByName ('p').innerHTML = 'Hello World!';",
        "answer2": "#demo.innerHTML = 'Hello World!';",
        "answer3": "document.getElement ('p').innerHTML = 'Hello World!';",
        "answer4": "document.getElementById ('demo').innerHTML = 'Hello World!';",
        "rightAnswer": 4,
        "question-image": "",
    },
]